【影完合照即變臉】網民投訴「扮大明星」袁偉豪：你沒有資格評論我

袁偉豪一向惹是非，上年有一位擔任宣傳嘅行內人「粟米片先生」在FB稱袁偉豪是「自以爲天王巨星嘅TVB男artist」（新聞連結： ），又說這個上位中的小生態度差，原因是袁偉豪在戲院中叫這位「粟米片先生」可否進食時細聲一點，雙方各執一詞；之後又發生「鬧爆司機」事件，事緣億萬千金女友張寶兒駕車時被爬頭，對方更向他們豎中指，令袁偉豪不甘女友被欺負，扯火公開司機車牌，網絡公審那位司機，網民評價好壞參半（新聞連結： ）。
昨日有一位大陸網民投訴他扮大牌，這位大陸網民指有次在一間點心店看到一位女士找袁偉豪合照，她寫道：「親眼目睹他的眼神表面向人微笑一下，影完即時變了這個樣，扮大明星原來是這樣，何況不是大明星，女士們，如果想同藝人合照，自己小心留意，他們如果紅了，應該多謝粉絲的支持才有今天，自己扮大牌對自己沒有一點幫助的。」
袁偉豪在微博轉貼此留言反擊，他解釋：「我本人不太喜歡在非工作時候過於高調，所以影相過後，我只想享受私人時間，不想被人打擾，也不想讓情況變得混亂，不過無論怎樣你們也不會明白！你可以繼續用你嘅想法去想你對我嘅印象，但話說到最後我們是不相識！所以你沒有資格評論我的人品，最後我真的不是甚麼大明星，我只是一位演員！謝謝！」
該名女網民聽了袁偉豪解釋之後，再次留言：「謝謝哀生（袁生）的回應，我原本也喜歡看你的演戲，事實你演每一個角色也相當不錯，只不過上次給我見到你和粉絲合照的一面，原來真人是這樣，現在一切明白了，繼續加強。」其他網民即糾正：「人哋姓氏都寫錯，叫袁生做哀生。」
不過網民支持袁偉豪的說法，「做藝人好難，同人合照之後，還要一直照顧周圍人的情緒」、「不合照大牌、合照不笑大牌、合照笑了過後不笑大牌，到底誰大牌」、「有些粉絲經常自以為是，藝人不過也是普通人」，另一網民認為「做得娛樂圈就預咗要給人評論，無論是不是事實……我理解你說的享受私人時間，但是請不要變臉，起碼等人走了再變臉，這點無論是不是演藝圈都是最基本的尊重。」

唔笑又大牌？ 藝人就要24小時笑住咩

所以話 有個好既另一半會令雙方有進步

而家就有個人版俾你睇 另一半係臭閪
連佢自己都整臭埋

影完先唔笑重想只點？

諗起喺連登成日見有人話喺邊度邊度同某明星有眼神接觸，但某明星閪面無對住佢笑，所以對嗰明星無好感

錯唔晒，不過一個受捧既小生識做既就珍惜一下有人認得佢個名搵佢影相既視迷啦

睇返佢歷史姑且當佢份人直腸直肚

影相果陣有笑仲想點
洗唔洗廿四小時都四萬咁口

肯影相 影完先唔笑 仲想點

你估個個都係發哥咩大佬
正常人黎咋 肯笑肯影仲想點

條撚樣識閪笑咩做戲喜怒哀樂都係一個表情，做咁多年都係咁，檢討下啦，不過留喺垃圾台又真係唔使練都有主角做既

佢條女真心臭格

利申: 工作上間接接觸過佢成家人

有無details?

都影左相仲想點

不過 袁偉豪抵死 之前揸車自己有問題仲公審人

咁影相既時候笑左仲想點 你係fd面前都唔會24小時笑住啦

唔明點解現場假笑做到，返到去上網反而會咁嬲

唔係話做藝人就預左，只係想增加觀聚緣係要付出

哀生

岩 要預左有d痴線佬識你

唔知有咩問題，影相果陣微笑，影完咪唔笑囉

肯合照, 合照仲肯笑已經好好囉

d 戲咁鳩屎叫自已做演員

即係劏過青蛙牛眼,水下人買抗生素, 無讀過醫就叫自已做醫生

唔怪得五音不全都係歌手

自從佢同張寶兒一齊之後就癲癲哋

其實佢有佢道理，不過話哂公眾人物而且又上緊位，咁樣答人真係好冇禮貌。

有新劇整d新聞做勢啫，想製造輿論，let’s end this post, don’t make mk shit famous

條仔都正常
佢條女唔知點解見到覺得好黑人憎
睇學是學非 最冇特色都係佢

其實佢做親主角都劇都HIHI,咁票房毒藥嘅演員點解仲有主角做嘅?

一單還一單

對比係咪煎pan

唔明呢條友仲有咩討論價值
樣衰咗咁多都算 格仲要衰埋
快啲收皮

呢條友之前形象都幾好，幾受觀眾歡迎，但自從同左條女一齊之後，形象真係插晒水，最奇怪嘅就係佢都冇做過啲乜嘢影響形象嘅事都搞成咁，可能真係條女唔旺夫

大陸閪關你撚事咩，你又唔係當事人
就算係當事人，影完唔笑有咩問題

啱呀，明明套套大劇，擺明俾位佢上，但好似無一套有好大迴響

其實放生岺杏賢真係啱，因為臭格係唔係正常人受到， 只有同自己臭味相投的人先就到 祝佢同張寶兒永結同心白頭偕老 唔好再出嚟害人

你訓覺唔笑都係大牌

好好笑

好簡單
你可以選擇態度好定唔好
普通人成日黑面都無問題
你公眾人物就預左比人話
而講真你未係大明星就更加會比人笑

木村級別都會比人話黑面神
但人地真係上左位而且受得批評
唔似你呢d半紅不黑講幾句又要真心回應

兩督屎可以寫成版
d 創作力真係

講多啲？

大台而家只有處境劇係有大迴響
其他都

表面向人微笑一下，影完即時變了這個樣

則係咩樣

有啲fans真係有腦殘障
當正個藝人係聖人咁樣追捧，結果感受到佢係一個「人」嘅時候就劣評如潮

講馬要跑得快過隻馬 識佢先可以評論佢既人品 佢係咪痴左線

D 大陸人一向都麻撚煩， 但你又要奶共去應酬呢d 人，有乜辦法

都話到明係大陸人 你地仲想點？

無錯，先自貶為然後希望偶像當佢朋友

先自貶為崇拜者，然後希望偶像當佢朋友

係咪要笑到好似佢條女咁先叫親切？

雖然佢同條女一齊之後成個人低質咗好多但今次又錯唔晒

靚仔小鮮肉閪面依然大把人會撐佢
Tvb三線茄喱啡閪面咪要比人鬧囉

以前同岑杏賢一齊邊有人屌佢
同咗而家個個一齊之後即刻臭晒朵

藝人好倦
佢肯影相笑已經好好

專登打錯

不過無論怎樣你們也不會明白！你可以繼續用你嘅想法去想你對我嘅印象，但話說到最後我們是不相識！所以你沒有資格評論我的人品

成三張幾先黎中二病

你啱
如果呢個係佢既真性情
但係做得藝人你估禁易?
禁易唔駛你做啦
做藝人形象要 長時間慢慢打造
正所謂好事不出門 醜事傳千里
即係你做得幾好都好 做衰一次就永遠俾人唱
啱呀係要24小時笑住架啦 如果你唔想有負面新聞
如果唔係咪唔好做囉
冇人迫你
呢個條遊戲玩法

係唔係都上網公審人人品可以有幾好？

佢而家個格真心衰

影完先唔笑算係咪啦仲想點

點解同咗哈哈哈一齊咗之後形象差咗咁多

本身有臭味先可以一齊咁久

以前又靚仔身材適中格又唔錯 宜家又老又殘又閪格 同埋隻張寶兒成日造新聞

做得明星其實都預左
但其實咁樣係人地休閒時間搞住人都係唔好

普通人自己影完相都會即刻變臉啦
真係冇野講搵野黎講
不過袁偉豪唔回應好過回應囉

應得咁柒
真係冇人幫到佢

袁偉豪拒折腰：唔鍾意唔好睇囉！

近年常與網民駁火的無綫小生袁偉豪，日前被網民投訴合照後變臉「扮大明星」，他隨即在網上反擊，昨日出席活動時直言：「有人唔鍾意自己都冇辦法！」
向來有碗話碗的袁偉豪不時辣着火頭，繼去年在戲院叫觀眾進食細聲點、雙方繼而在網上互駁後，今年初女友張寶兒駕車時被爬頭兼舉中指，他即代出頭並公開該司機的車牌網絡公審。日前又有網民投訴他合照後變臉「扮大明星」，他隨即反擊：「你可以繼續用你嘅想法去想你對我（的）印象，但話說到最後我們是不相識！所以你沒有資格評論我的人品，最後我真的不是甚麼大明星，我只是一位演員，謝謝！」大批網友力撐他，直斥該網民：「同人合照之後還要一直照顧周圍人的情緒嗎？」、「係咪合照後要Keep住假笑一個鐘？」

又攰又亂想低調
昨日袁偉豪偕劇集《鐵探》拍檔惠英紅、張寶兒、王君馨、蔡思貝及梁競徽等在葵芳宣傳，對於被指「變臉」一事，他說：「唔係工作情況，自己都想低調，唔記得咩事，可能嗰日太攰，影完相個表情有少少變，加上環境有啲混亂，想影完就即刻離開。好多唔認識嘅人去斷定我人格，其實唔係咩大不了嘅事。今日收到嗰個網民嘅私訊，話明白我嘅出發點，唔好將負能量放大就好。」

喪父頂硬上開工
他自言EQ也有高低，心情不好的時候，看見負評也會不舒服：「有人唔鍾意自己都冇辦法，話我唔識演戲，又話唔鍾意我喺《鐵探》裏面。拍嗰陣我都咬實牙關，老竇都死埋，第三日已經開工，有一小撮人唔鍾意咪唔好睇囉！你有你嘅睇法，我亦都繼續自己嘅生活。」《鐵探》首集錄得7天跨平台總收視29.5點，是2018年以來黃金時段劇集首集收視冠軍。

哀生女朋友講起哀生老豆就死都笑成咁, 幾專業
哀生學下野啦

其實做藝人係食四方飯，
佢其實講得好岩，
衰在太老實，
有d野可做不可講

諗起之前EA講的
Don’t like it, don’t buy it